我哋太需要一位精神領袖!!!

元朗事件令我醒覺,
佢哋黑社會有何妖,
政府有淋病(定係個on9聰),
我哋有咩?乜都無,

看似好多好勇武身在前線嘅議員,
但無一個係大家都同一追棒嘅領袖,
(可能有人會話有,但真心有人聽佢地order?)
但呢個唔關議員事,只係我哋未簡出領袖.

前線群龍無首,看似有組織嘅行動,
但好多人都唔知即時嘅order係咩!
只靠默契,好難羸....
係真!本人身在前線留意到情況.

印度有聖雄甘地,緬甸有昂山素姬!
中國都有個毛主澤萬歲!
我哋可以呼喚邊個嘅名字?
如果一直無一個合適嘅人選,
要淋病下台根本無可能,因為無人同佢比!
簡出我哋嘅領袖,等佢帶領我哋成就新嘅香港!!!#

梁天琦

我都諗起佢 太型 欠佢太多

曾經有個叫梁天琦嘅

天琦

昂山素姬就咪拎出黎講啦
何妖就係我地既明燈 唔需要領袖

Be Water就係要咁，有領袖同有大台有咩分別？
唔支持

呢場運動可以行到咁耐都係因為冇大台，冇領袖。

有精神領袖既話
呢位精神領袖只會比人又拉又鎖
佢一比人打壓你又要停低手上agenda去幫佢
be water啦

我覺得若果有領袖的話，果位領袖神早比人搭左

呢場運動可以去到依家係因為無領袖

呢場運動去到依家重未贏係因為冇武器

精神領袖有啦 天琦

運動領袖暫時唔知需唔需要

唔揀梁天琦既以後咪撚上前線

認同
要精神領袖就繼續天琦
唔好再推多個人做領袖

天琦咪係囉

梁天琦 擺係個心度 之後一股作氣

我地唔需要領袖
每個人地位都係一樣 每個人都係群眾
有咩就係連登傾
有領袖就會有大台 有大台就會被騎劫
要流水抗爭就一定唔可以有領袖有組織

依家都係
有咩問題
話明精神
精神長存
同埋佢又未死

林你老母咪係囉

佢算係連登仔嘅精神領袖
但係對於其他喺今次運動先覺醒嘅人未必係

有領袖都會被人拉

香港人

唯唯